# Chinese Simplified translation for luci-app-qmodem-monitor

msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "QModem Monitor Configuration"
msgstr "QModem 监控配置"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Configure monitoring methods and actions for modem connectivity."
msgstr "配置调制解调器连接的监控方式和动作。"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Global Monitor Settings"
msgstr "全局监控设置"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Enable Monitor (Global)"
msgstr "启用监控（全局）"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service started"
msgstr "监控服务已启动"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service started successfully"
msgstr "监控服务启动成功"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service stopped"
msgstr "监控服务已停止"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service stopped successfully"
msgstr "监控服务停止成功"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service restarted"
msgstr "监控服务已重启"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service restarted successfully"
msgstr "监控服务重启成功"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service enabled successfully"
msgstr "监控服务启用成功"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor service disabled successfully"
msgstr "监控服务禁用成功"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failed to enable monitor: "
msgstr "启用监控失败："

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failed to disable monitor: "
msgstr "禁用监控失败："

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failed to start monitor: "
msgstr "启动监控失败："

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failed to stop monitor: "
msgstr "停止监控失败："

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failed to restart monitor: "
msgstr "重启监控失败："

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Modem Monitor Configuration"
msgstr "调制解调器监控配置"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor Configuration"
msgstr "监控配置"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Method"
msgstr "监控方式"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor Method"
msgstr "监控方式"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Ping target to check connectivity"
msgstr "Ping目标以检查连接性"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP请求"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "HTTP request to check connectivity"
msgstr "HTTP请求以检查连接性"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Ping Type"
msgstr "Ping类型"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "IP Address / Domain"
msgstr "IP地址 / 域名"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Target IP / Domain"
msgstr "目标IP / 域名"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Enter an IP address or domain name. Note: Using a domain name may cause false disconnection detection if DNS resolution fails."
msgstr "输入IP地址或域名。注意：使用域名时，如果DNS解析失败可能会被误判为断网。"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS服务器"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Target IP"
msgstr "目标IP"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "IP Version"
msgstr "IP版本"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Check Interval (seconds)"
msgstr "检查间隔（秒）"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failure Threshold"
msgstr "失败阈值"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Number of consecutive failures before triggering actions"
msgstr "触发动作前的连续失败次数"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Switch SIM Slot"
msgstr "切换SIM卡槽"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Switch to another SIM slot"
msgstr "切换到另一个SIM卡槽"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Send AT Commands"
msgstr "发送AT命令"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Send AT commands to modem"
msgstr "向调制解调器发送AT命令"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Run Scripts"
msgstr "运行脚本"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Run custom scripts"
msgstr "运行自定义脚本"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "AT Commands"
msgstr "AT命令"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "AT commands to send when action is triggered"
msgstr "触发动作时发送的AT命令"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Script Paths"
msgstr "脚本路径"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Scripts to execute when action is triggered"
msgstr "触发动作时执行的脚本"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Actions to perform when monitor threshold is reached"
msgstr "达到监控阈值时执行的动作"

#: menu
msgid "Monitor"
msgstr "监控"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Monitor Service"
msgstr "监控服务"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Failed to load status"
msgstr "加载状态失败"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "No"
msgstr "否"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: view/qmodem/monitor.js
msgid "Disable"
msgstr "禁用"
